想贏既就入黎，再分享

全球經濟玩撚完，特別中東 東南亞果邊， 我地係時候整個獎金計畫，誠邀勇猛東南亞 中東 南北非朋友到港參觀。我先出1萬